15歲少女其實有可能係被鄉黑/黑社會殺

其實除咗黑警係最大嫌疑之外，黑社會/鄉黑都好大嫌疑！大家諗下，佢哋絕對有能力資源經驗殺人後棄屍。係呢四個月既抗爭，黑社會/鄉黑其實對示威者都視為敵對！只要係街上見到零散黑衣年青人，配合上天時地利人和 ，絕對有條件夾走一兩件！

所以大家可以黑社會條路線收料/風。

又咪同一班，你覺得啲green object唔係黑社會？

一個在明一個在暗

8

Pish

你好，呀sir
唔好諗住洗白啦，
死黑警